一句講曬: 再推臨時政府都係鬼

要自治，唔係獨立
再推就係鬼

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

我係鬼